要叫畜聾小隊啊

以後唔好寫錯啦